求救apple唔記得安全問題

入咗錢打算買app但要輸入安全問題
上網重置個安全問題但佢話資料唔完整
是否玩完

要搞好撚煩 利申 試過
打電話去 佢可以幫你係電話同你逐步reset番
但你要辦公時間打去 同你預大概搞半個鐘到

佢要你答返個安全問題答案先reset到
個日本AC 當初又鳩填資料…捉蟲了

你有密碼 我記得係打電話去佢hotline到就得